你班大陸仔咁撚巴炮咪撚黎香港啦

成班垃圾鄉巴佬
講一套做一套
又要屌又要落黎讀書返工旅行
爬返去喊住擁護你地嘅主人啦 汪汪
屌你老母

細個食毒奶粉食到個腦short咗呀？

奶一世雜種腳皮啦垃圾

你以為做啲咁嘅野就無人清算你呀？若然未到 時候未到咋 叻仔

認真，佢地肯quitu再屌都叫有底氣，唔quitu真係睇唔起